# Gestion de l'application
Python -m venv mon projet
Cd mon projet
. ./bin/activate (ou script)
Pip install requests bonobo petl psycopg2 redis
Redis pour tile 38, psycopg2 pôur postgres
Pour vérifier si je suis dans le bon environnement, il faut soit installer une librairie et vérifier dans le dossier s’il est installé, sinon juste « pip »
Pour vérifier tu fais ‘which pip’
